msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-15 14:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: makera.py:182
msgid "Halt Manually"
msgstr "手動觸發"

#: makera.py:183
msgid "Home Fail"
msgstr "歸零失敗"

#: makera.py:184
msgid "Probe Fail"
msgstr "對刀失敗"

#: makera.py:185
msgid "Calibrate Fail"
msgstr "校準失敗"

#: makera.py:186
msgid "ATC Home Fail"
msgstr "自動換刀歸零失敗"

#: makera.py:187
msgid "ATC Invalid Tool Number"
msgstr "自動換刀刀具不正確"

#: makera.py:188
msgid "ATC Drop Tool Fail"
msgstr "自動換刀釋放失敗"

#: makera.py:189
msgid "ATC Position Occupied"
msgstr "自動換刀位置被佔用"

#: makera.py:190
msgid "Spindle Overheated"
msgstr "主軸過熱"

#: makera.py:190
msgid "Power Overheated"
msgstr "電源過熱"

#: makera.py:191
msgid "Soft Limit Triggered"
msgstr "軟限位觸發"

#: makera.py:192
msgid "Cover opened when playing"
msgstr "運行期間上蓋被打開"

#: makera.py:193
msgid "Wireless probe dead or not set"
msgstr "探針失效"

#: makera.py:194
msgid "Emergency stop button pressed"
msgstr "急停開關被按下"

#: makera.py:196
msgid "Hard Limit Triggered, reset needed"
msgstr "限位開關觸發, 需要重啟"

#: makera.py:197
msgid "X Axis Motor Error, reset needed"
msgstr "X軸馬達報錯，需要重啟"

#: makera.py:198
msgid "Y Axis Motor Error, reset needed"
msgstr "Y軸馬達報錯,需要重啟"

#: makera.py:199
msgid "Z Axis Motor Error, reset needed"
msgstr "Z軸馬達報錯,需要重啟"

#: makera.py:200
msgid "Spindle Stall, reset needed"
msgstr "主軸停轉,需要重啟"

#: makera.py:201
msgid "SD card read fail, reset needed"
msgstr "SD卡讀取異常,需要重啟"

#: makera.py:203
msgid "Spindle Alarm, power off/on needed"
msgstr "主軸報警,需要重新上電"

#: makera.py:318
msgid "Press the Wireless Probe until the green LED blinks quickly."
msgstr "長按無線探針直至綠色LED燈開始閃爍。"

#: makera.py:319
msgid "Pairing Success!"
msgstr "配對成功！"

#: makera.py:320
msgid "Pairing Timeout!"
msgstr "配對超時！"

#: makera.py:471
msgid "from Headstock"
msgstr "從主軸箱"

#: makera.py:477
msgid "from Anchor2"
msgstr "相對錨點2"

#: makera.py:479
msgid "from Anchor1"
msgstr "相對錨點1"

#: makera.py:484
msgid "Fixed Pos"
msgstr "固定位置"

#: makera.py:486
msgid "from"
msgstr "從"

msgid "Clearance"
msgstr "净空区"

#: makera.py:487 makera.kv:1391
msgid "Work Origin"
msgstr "工作原點"

#: makera.py:487 makera.kv:1397
msgid "Path Origin"
msgstr "刀路原點"

#: makera.py:490
msgid "X Points: "
msgstr "X探點: "

#: makera.py:491
msgid "Y Points: "
msgstr "Y探點: "

#: makera.py:492
msgid "Height: "
msgstr "高度: "

#: makera.py:1375 makera.py:1402
msgid " New version detected: v"
msgstr " 偵測到新版本: v"

#: makera.py:1375 makera.py:1402
msgid " Current: v"
msgstr " 當前版本: v"

#: makera.py:1378 makera.py:1405
msgid " Current version: v"
msgstr " 當前版本: v"

#: makera.py:1522
msgid "Timeout, Connection lost!"
msgstr "超時,連接斷開！"

#: makera.py:1548
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: makera.py:1550
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: makera.py:1552
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: makera.py:1563
msgid "Storage"
msgstr "本地存儲"

#: makera.py:1613 makera.py:1657
msgid "Recent Places"
msgstr "最近訪問"

#: makera.py:1670
msgid "Searching nearby machines..."
msgstr "搜尋附近機器…"

#: makera.py:1680
msgid "Not found, enter IP manually..."
msgstr "未找到機器, 手動輸入IP…"

#: makera.py:1694
msgid "Input IP address:"
msgstr "輸入IP地址:"

#: makera.py:1766
msgid "Error loading dir"
msgstr "加載目錄失敗"

#: makera.py:1768
msgid "Timeout loading dir"
msgstr "加載目錄超時"

#: makera.py:1776
msgid "Error deleting"
msgstr "刪除失敗"

#: makera.py:1778
msgid "Timeout deleting"
msgstr "刪除超時"

#: makera.py:1786
msgid "Error renaming"
msgstr "重命名失敗"

#: makera.py:1788
msgid "Timeout renaming"
msgstr "重命名超時"

#: makera.py:1796
msgid "Error making dir:"
msgstr "創建目錄失敗:"

#: makera.py:1798
msgid "Timeout making dir:"
msgstr "創建目錄超時:"

#: makera.py:1806
msgid "Error getting WiFi info!"
msgstr "取得WiFi資訊失敗！"

#: makera.py:1808
msgid "Timeout getting WiFi info!"
msgstr "取得WiFi資訊超時！"

#: makera.py:1818
msgid "Timeout connecting WiFi!"
msgstr "連接WiFi超時！"

#: makera.py:1828
msgid "Delete File or Dir"
msgstr "刪除檔案或目錄"

#: makera.py:1829
msgid "Confirm to delete file or dir"
msgstr "確認刪除檔案或目錄"

#: makera.py:1839
msgid "Machine Is Halted: "
msgstr "機器告警: "

#: makera.py:1841
msgid "Machine Is Halted!"
msgstr "機器告警！"

#: makera.py:1844
msgid "Please manually switch off/on the machine!"
msgstr "請手動關/開總電源開關！"

#: makera.py:1847 makera.py:1859
msgid "Confirm to reset machine?"
msgstr "確認重啟機器？"

#: makera.py:1850
msgid "Confirm to unlock machine?"
msgstr "確認解鎖機器？"

#: makera.py:1858
msgid "Machine Is Sleeping"
msgstr "機器休眠中"

#: makera.py:1873
msgid "Change name"
msgstr "修改名稱"

#: makera.py:1881
msgid "Input new folder name:"
msgstr "請輸入新的目錄名:"

#: makera.py:1889
msgid "Input WiFi password of"
msgstr "請輸入WiFi密碼"

#: makera.py:1901
msgid "File Already Exists"
msgstr "文件已存在"

#: makera.py:1902
msgid "Confirm to overwrite file:"
msgstr "確認覆蓋文件:"

#: makera.py:1909
msgid "Updating Firmware"
msgstr "更新固件"

#: makera.py:1910
msgid "Reset the machine when uploading is complete."
msgstr "更新結束後自動重啟機器。"

#: makera.py:1927
msgid "Openning local file"
msgstr "打開本地文件"

#: makera.py:1989
msgid "Download config file error"
msgstr "下載配置文件失敗"

#: makera.py:2004
msgid "Load config..."
msgstr "加載配置…"

#: makera.py:2004
msgid "Checking"
msgstr "檢查中"

#: makera.py:2030
msgid "Download config file error!"
msgstr "下載配置文件失敗！"

#: makera.py:2032
msgid "Download file error!"
msgstr "下載文件失敗！"

#: makera.py:2046
msgid "Synchronize version and time..."
msgstr "同步版本與時間…"

#: makera.py:2051
msgid "Open cached file"
msgstr "打開緩存文件"

#: makera.py:2061
msgid "Downloading is canceled manually."
msgstr "下載被取消。"

#: makera.py:2071
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: makera.py:2085 makera.py:2087
msgid "WiFi: Searching for network..."
msgstr "WiFi:查找網絡…"

#: makera.py:2112
msgid "WiFi: Connected"
msgstr "WiFi:已連接"

#: makera.py:2112
msgid "WiFi: Not Connected"
msgstr "WiFi: 未連接"

#: makera.py:2115
msgid "Close Connection"
msgstr "斷開連接"

#: makera.py:2156
msgid "Can not load coordinate value:"
msgstr "無法獲取坐標值:"

#: makera.py:2163
msgid "Can not load laser offset value:"
msgstr "無法獲取激光偏移:"

#: makera.py:2224
msgid "Connecting to"
msgstr "正在連接"

#: makera.py:2247
msgid "Uploading"
msgstr "正在上傳"

#: makera.py:2268
msgid "Uploading is canceled manually."
msgstr "上傳被取消。"

#: makera.py:2271
msgid "Upload file error!"
msgstr "上傳文件錯誤！"

#: makera.py:2290
msgid "Update Finished"
msgstr "更新完成"

#: makera.py:2291
msgid "Confirm to reset the machine?"
msgstr "確認重啟機器？"

#: makera.py:2405 makera.kv:2911
msgid "disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: makera.py:2533 makera.kv:2730
msgid "Laser"
msgstr "激光"

#: makera.py:2540
msgid "None"
msgstr "空"

#: makera.py:2550 makera.kv:2781
msgid "Probe"
msgstr "探針"

#: makera.py:2625
msgid " No Remote File Selected"
msgstr " 沒有遠程文件被選中"

#: makera.py:2901 makera.py:2912
msgid "Load config error, Key:"
msgstr "加載配置失敗,Key:"

#: makera.py:2982
msgid "Settings applied, need reset to take effect !"
msgstr "配置已更新, 需要重啟生效！"

#: makera.py:2987
msgid "Restore Settings"
msgstr "恢復出廠設置"

#: makera.py:2988
msgid "Confirm to restore settings from default ?"
msgstr "確認恢復出廠設置？"

#: makera.py:2999
msgid "Save As Default"
msgstr "保存為出廠設置"

#: makera.py:3000
msgid "Confirm to save current settings as default ?"
msgstr "確認保存當前配置為出廠值？"

#: makera.py:3217
msgid "Openning file error:"
msgstr "打開文件失敗:"

#: makera.py:3217
msgid "Please make sure the GCode file is valid"
msgstr "請確保G代碼文件有效"

#: makera.py:3299
msgid "Carvera Controller"
msgstr "Carvera控制器"

#: makera.kv:312
msgid "Set X Origin"
msgstr "設置X原點"

#: makera.kv:314
msgid "X = 0"
msgstr ""

#: makera.kv:323
msgid "Set X"
msgstr ""

#: makera.kv:340
msgid "Set Y Origin"
msgstr "設置Y原點"

#: makera.kv:342
msgid "Y = 0"
msgstr ""

#: makera.kv:351
msgid "Set Y"
msgstr ""

#: makera.kv:369
msgid "Set Z Origin"
msgstr "設置Z原點"

#: makera.kv:371
msgid "Z = 0"
msgstr ""

#: makera.kv:380
msgid "Set Z"
msgstr ""

#: makera.kv:389
msgid "Auto Leveling"
msgstr "自動調平"

#: makera.kv:403
msgid "max:"
msgstr "最大:"

#: makera.kv:407
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: makera.kv:424
msgid "Set A Origin"
msgstr "設置A原點"

#: makera.kv:426
msgid "A = 0"
msgstr ""

#: makera.kv:435
msgid "Set A"
msgstr ""

#: makera.kv:444
msgid "Shrink"
msgstr "壓縮A值"

#: makera.kv:430
msgid "Feed Status"
msgstr "進給狀態"

#: makera.kv:444 makera.kv:526
msgid "Scale:"
msgstr "調節:"

#: makera.kv:449 makera.kv:530
msgid "Target:"
msgstr "目標:"

#: makera.kv:453
msgid "Speed Scaling"
msgstr "速度調節"

#: makera.kv:490 makera.kv:591 makera.kv:776 makera.kv:3462
msgid "Reset"
msgstr "重啟"

#: makera.kv:512
msgid "Spindle Status"
msgstr "主軸狀態"

#: makera.kv:534
msgid "Temp:"
msgstr "溫度:"

#: makera.kv:537
msgid "Auto Vacuum"
msgstr "自動集塵"

#: makera.kv:555
msgid "RPM Scaling"
msgstr "轉速調節"

#: makera.kv:610
msgid "Tool Status"
msgstr "刀具狀態"

#: makera.kv:624
msgid "TLO:  "
msgstr ""

#: makera.kv:628
msgid "WP:  "
msgstr "探針: "

#: makera.kv:634 makera.kv:637 makera.kv:638
msgid "Change..."
msgstr "更換…"

#: makera.kv:641 makera.kv:2801
msgid "Calibrate"
msgstr "校準"

#: makera.kv:648
msgid "Drop"
msgstr "釋放"

#: makera.kv:657 makera.kv:660 makera.kv:661
msgid "Set..."
msgstr "設置…"

msgid "Input Tool Number"
msgstr "輸入刀具號"

#: makera.kv:677
msgid "Laser Status"
msgstr "激光狀態"

#: makera.kv:691
msgid "scale:"
msgstr "調節:"

#: makera.kv:694
msgid "Enable Laser"
msgstr "使能激光"

#: makera.kv:718
msgid "Laser Test"
msgstr "激光測試"

#: makera.kv:737
msgid "Power Scaling"
msgstr "功率調節"

#: makera.kv:887
msgid "WIFI..."
msgstr "無線…"

msgid "Recent Connection"
msgstr "最近的連接"

#: makera.kv:894
msgid " USB..."
msgstr " 有線…"

#: makera.kv:912
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: makera.kv:924
msgid "Upload..."
msgstr "上傳…"

#: makera.kv:930 makera.kv:1785 makera.kv:1833 makera.kv:2174
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: makera.kv:936 makera.kv:1933
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: makera.kv:942 makera.kv:1925
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: makera.kv:1045
msgid "Select Language"
msgstr "請選擇語言"

#: makera.kv:1057 makera.kv:1092 makera.kv:1121 makera.kv:1175 makera.kv:1286
#: makera.kv:1350 makera.kv:1436 makera.kv:1517 makera.kv:1692
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: makera.kv:1060 makera.kv:1095 makera.kv:1148 makera.kv:1290 makera.kv:1354
#: makera.kv:1440 makera.kv:1521 makera.kv:1696
msgid "Ok"
msgstr "確認"

#: makera.kv:1077
msgid "Input Box"
msgstr "輸入框"

#: makera.kv:1113
msgid "Confirm Box"
msgstr "確認框"

#: makera.kv:1117 makera.kv:1142
msgid "Confirm to continue?"
msgstr "確認繼續？"

#: makera.kv:1127
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: makera.kv:1196
msgid "Auto-Set By Offset"
msgstr "通過偏移設置"

#: makera.kv:1211
msgid "Anchor1"
msgstr "錨點1"

#: makera.kv:1220
msgid "Anchor2"
msgstr "錨點2"

#: makera.kv:1229
msgid "4Axis Origin"
msgstr "4軸原點"

#: makera.kv:1238
msgid "Current Pos"
msgstr "當前坐標"

#: makera.kv:1246 makera.kv:1403
msgid "X Offset:"
msgstr "X偏移:"

#: makera.kv:1252 makera.kv:1409
msgid "Enter X Offset"
msgstr "輸入X偏移"

#: makera.kv:1260 makera.kv:1417
msgid "Y Offset:"
msgstr "Y偏移:"

#: makera.kv:1266 makera.kv:1423
msgid "Enter Y Offset"
msgstr "輸入Y偏移"

#: makera.kv:1277
msgid "Note: Work origin will be set immediately when clicking OK."
msgstr "注意: 工作坐標將會在確認後立刻設置。"

#: makera.kv:1300
msgid "Set By XYZ Probe"
msgstr "XYZ對刀器"

#: makera.kv:1311 makera.kv:1478
msgid "Block Thickness:"
msgstr "對刀器高度:"

#: makera.kv:1317 makera.kv:1484
msgid "Height Above Workpiece"
msgstr "工件上方高度"

#: makera.kv:1325 makera.kv:1492
msgid "Tool Diameter:"
msgstr "刀具直徑:"

#: makera.kv:1331 makera.kv:1498
msgid "Tool Diameter"
msgstr "刀具直徑"

#: makera.kv:1339 makera.kv:1506
msgid ""
"Note: Please make sure the probe is stably positioned and the magnet head is "
"attached to the tool."
msgstr "注意: 請確認手動對刀器擺放穩固並且磁吸頭吸附在刀具上。"

#: makera.kv:1380
msgid "Z Probe Config"
msgstr "Z坐標探測配置"

#: makera.kv:1468
msgid "XYZ Probe At Current Position"
msgstr "在當前位置進行XYZ對刀"

#: makera.kv:1544
msgid "Paring Wireless Probe"
msgstr "無線探針配對"

#: makera.kv:1558
msgid "Start Pairing"
msgstr "開始配對"

#: makera.kv:1578 makera.kv:1865 makera.kv:2113 makera.kv:2180 makera.kv:2587
#: makera.kv:2813
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: makera.kv:1608
msgid "Auto Leveling Config"
msgstr "自動調平配置"

#: makera.kv:1626
msgid "Clearance Height:   "
msgstr "淨空高度: "

#: makera.kv:1638
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: makera.kv:1640
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: makera.kv:1642
msgid "Step"
msgstr "步距"

#: makera.kv:1644
msgid "Points"
msgstr "探點"

#: makera.kv:1727
msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

#: makera.kv:1737
msgid " Check Updates on Startup"
msgstr " 啟動時檢查更新"

#: makera.kv:1755
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: makera.kv:1765 makera.kv:1813
msgid " Update Log:"
msgstr " 更新日誌:"

#: makera.kv:1803 makera.kv:2147
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: makera.kv:1839
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: makera.kv:1860
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: makera.kv:1905
msgid "Remote"
msgstr "遠程"

#: makera.kv:1941
msgid "New Folder"
msgstr "新建目錄"

#: makera.kv:1948
msgid "Upload File"
msgstr "上傳文件"

#: makera.kv:2033 makera.kv:2266
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: makera.kv:2062 makera.kv:2295
msgid "Name "
msgstr "名稱 "

#: makera.kv:2069 makera.kv:2302
msgid "Date Modified "
msgstr "修改時間 "

#: makera.kv:2079 makera.kv:2312
msgid " Size"
msgstr " 大小"

#: makera.kv:2117
msgid "Clear Selection"
msgstr "清除選擇"

#: makera.kv:2126
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: makera.kv:2147
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: makera.kv:2167
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: makera.kv:2174
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: makera.kv:2266
msgid "firmware"
msgstr "固件"

#: makera.kv:2366
msgid "Config and Run"
msgstr "配置並運行"

#: makera.kv:2366
msgid " Config and Do "
msgstr " 配置並執行 "

#: makera.kv:2402
msgid " Set Work Origin"
msgstr " 設置工作原點"

#: makera.kv:2420
msgid " (0, 0) from Anchor1"
msgstr " (0, 0) 相對錨點1"

#: makera.kv:2433 makera.kv:2515 makera.kv:2574
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: makera.kv:2454
msgid " Scan Margin"
msgstr " 掃描邊框"

#: makera.kv:2487
msgid " Auto Z Probe"
msgstr " 自動Z軸對刀"

#: makera.kv:2502
msgid " (10, 10) from Path Origin"
msgstr " (10, 10) 相對刀路原點"

#: makera.kv:2546
msgid " Auto Leveling"
msgstr " 自動調平"

#: makera.kv:2560
msgid " X Points: 10, Y Points: 10, Height: 5"
msgstr " X 探點: 10, Y 探點: 10, 抬起高度: 5"

#: makera.kv:2591
msgid "Run"
msgstr "運行"

#: makera.kv:2591
msgid "Do "
msgstr "執行 "

#: makera.kv:2706
msgid " Diagnose ( Be careful, do not change except diagnosing )"
msgstr " 診斷( 請小心操作 )"

#: makera.kv:2718
msgid "Spindle"
msgstr "主軸"

#: makera.kv:2722
msgid "SpindleFan"
msgstr "主軸風扇"

#: makera.kv:3000
msgid "PowerFan"
msgstr "電源風扇"

#: makera.kv:2726
msgid "Vacuum"
msgstr "集塵"

#: makera.kv:2734
msgid "Light"
msgstr "照明燈"

#: makera.kv:2738
msgid "Air"
msgstr "吹氣"

#: makera.kv:3010
msgid "Extend output"
msgstr "擴展輸出"

msgid "Extend Input"
msgstr "擴展輸入"

#: makera.kv:2762
msgid "ToolSensorPWR"
msgstr "刀具檢測供電"

#: makera.kv:2766
msgid "WPChargePWR"
msgstr "無線探針充電"

#: makera.kv:2772
msgid "X- Limit"
msgstr "X-限位"

#: makera.kv:2775
msgid "Y- Limit"
msgstr "Y-限位"

#: makera.kv:2778
msgid "ATC Limit"
msgstr "自動對刀限位"

#: makera.kv:2784
msgid "Tool Sensor"
msgstr "刀具檢測"

#: makera.kv:3037
msgid "Probe Laser"
msgstr "探針激光"

#: makera.kv:3041
msgid "Beep"
msgstr "蜂鳴器"

#: makera.kv:2787
msgid "E-Stop"
msgstr "急停"

#: makera.kv:2792
msgid "X+ Limit"
msgstr "X+限位"

#: makera.kv:2795
msgid "Y+ Limit"
msgstr "Y+限位"

#: makera.kv:2798
msgid "Z+ Limit"
msgstr "Z+限位"

#: makera.kv:3076
msgid "A+ Limit"
msgstr "A+限位"

#: makera.kv:3079
msgid "C+ Limit"
msgstr "C+限位"

#: makera.kv:3079
msgid "Spindle Temp"
msgstr "主軸溫度"

#: makera.kv:3079
msgid "Power Temp"
msgstr "電源溫度"

#: makera.kv:2804
msgid "Cover Switch"
msgstr "上蓋開關"

#: makera.kv:2830
msgid " Settings"
msgstr " 配置"

#: makera.kv:2839
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: makera.kv:3138
msgid "FILE"
msgstr "文件"

#: makera.kv:3144
msgid "Enter command..."
msgstr "輸入命令…"

#: makera.kv:3153
msgid "send"
msgstr "發送"

#: makera.kv:3456
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: makera.kv:3468
msgid "Home"
msgstr "歸零"

#: makera.kv:3475
msgid "Margin..."
msgstr "掃描邊框…"

#: makera.kv:3488
msgid "Probe..."
msgstr "探測…"

msgid "3D Probe..."
msgstr "3D探測…"

#: makera.kv:3488
msgid "ZProbe..."
msgstr "Z軸對刀…"

#: makera.kv:3501
msgid "AutoLevel..."
msgstr "自動調平…"

#: makera.kv:3517 makera.kv:3520 makera.kv:3521
msgid "Goto..."
msgstr "移動到…"

#: makera.kv:3526
msgid "Set Origin"
msgstr "設置原點"

#: makera.kv:3590
msgid "SettingPage"
msgstr "設置頁"

#: makera.py:2428
msgid "Decompressing"
msgstr "正在解壓縮"

#: makera.py:3122
msgid "compressing"
msgstr "正在壓縮"

#: makera.py:3786
msgid "Set X Current Pos"
msgstr "設置當前 X 坐標"
#: makera.py:3786
msgid "Set Y Current Pos"
msgstr "設置當前 Y 坐標"
#: makera.py:3786
msgid "Set Z Current Pos"
msgstr "設置當前 Z 坐標"
#: makera.py:3786
msgid "Set A Current Pos"
msgstr "設置當前 A 坐標"

#: makera.kv:3799
msgid "Enter X Pos"
msgstr "輸入X坐標"
msgid "Enter Y Pos"
msgstr "輸入Y坐標"
msgid "Enter Z Pos"
msgstr "輸入Z坐標"
msgid "Enter A Pos"
msgstr "輸入A坐標"
#: makera.kv:453
msgid "Fast Move"
msgstr "快速移動"
#: makera.kv:4021
msgid "Rapidly move the A to"
msgstr "將A軸快速移動到"

#: makera.py:2169
msgid "Changing Tool"
msgstr "更換刀具"

msgid "Please change to tool: "
msgstr "請更換為刀具："

msgid "Then press ' Confirm ' or main button to proceed"
msgstr "然後點擊\" 確認 \"或主按鈕"

#以下為Tooltip提示
msgid "Status and Connection"
msgstr "運行狀態和連接設置"

msgid "X-axis working coordinate setting"
msgstr "X軸工作坐標設置"

msgid "Y-axis working coordinate setting"
msgstr "Y軸工作坐標設置"

msgid "Z-axis working coordinate setting"
msgstr "Z軸工作坐標設置"

msgid "A-axis working coordinate setting"
msgstr "A軸工作坐標設置"

msgid "Feed status and control"
msgstr "進給狀態和控制"

msgid "Spindle status and control"
msgstr "主軸狀態和控制"

msgid "Tool status and control"
msgstr "主軸狀態和控制"

msgid "Laser status and control"
msgstr "激光狀態和控制"

msgid "Other functions"
msgstr "其它功能"

msgid "Switch to display file preview interface"
msgstr "切換到刀路文件預覽界面"

msgid "Switch to display manual control interface"
msgstr "切換到手動控制界面"

msgid "Device status diagnose"
msgstr "設備狀態診斷"

msgid "WiFi configuration"
msgstr "配置WiFi網絡"

msgid "Wireless Probe Pairing"
msgstr "無線探針配對"

msgid "Software and firmware Upgrade"
msgstr "軟件和固件升級"

msgid "language selection"
msgstr "語言選擇"

msgid "Parameters settings"
msgstr "參數設置"

msgid "Open the G-Code file ready for play"
msgstr "打開準備運行的G-Code文件"

msgid "Start running G-Code task"
msgstr "開始加工任務"

msgid "Pause the running G-Code task"
msgstr "暫停加工任務"

msgid "Terminate the current G-Code task"
msgstr "終止加工任務"

msgid "Hold the current G-Code task"
msgstr "保持當前加工狀態"

msgid "Emergency stop the current G-Code task"
msgstr "緊急停止加工任務"

msgid "Recent connection, click to reconnect"
msgstr "上次連接的設備，點擊重連"

msgid "Connecting Machine via WiFi"
msgstr "通過WiFi連接機器"

msgid "Connecting Machine via USB"
msgstr "通過USB連接機器"

msgid "Unlock machine"
msgstr "解鎖機器"

msgid "Disconnect with the machine"
msgstr "與機器斷開連接"

msgid "Set the current position as the work origin of X"
msgstr "將當前位置設置為X的工作原點"

msgid "Set the working coordinate value of X for the current position"
msgstr "為當前位置設置X的工作坐標值"

msgid "Set the current position as the work origin of Y"
msgstr "將當前位置設置為Y的工作原點"

msgid "Set the working coordinate value of Y for the current position"
msgstr "為當前位置設置Y的工作坐標值"

msgid "Set the current position as the work origin of Z"
msgstr "將當前位置設置為Z的工作原點"

msgid "Set the working coordinate value of Z for the current position"
msgstr "為當前位置設置Z的工作坐標值"

msgid "Clear the data for auto leveling"
msgstr "清除自動調平的數據"

msgid "Set the current position as the work origin of A"
msgstr "將當前位置設置為A的工作原點"

msgid "Set the working coordinate value of A for the current position"
msgstr "為當前位置設置A的工作坐標值"

msgid "Shrink the mechanical coordinates based on the remainder of 360"
msgstr "將機械坐標根據360的餘數進行收縮"

msgid "Fastly move the specified work coordinates"
msgstr "快速移動到指定工作坐標"

msgid "Reset the feed speed scaling value to 100%"
msgstr "將進給速度縮放值重置為100%"

msgid "Reset the RPM scaling value to 100%"
msgstr "將主軸轉速縮放值重置為100%"

msgid "Automatically calibrate the current tool and set TLO"
msgstr "自動校準當前刀具並設置TLO"

msgid "Drop the current tool"
msgstr "釋放當前刀具"

msgid "Manually set the current tool number"
msgstr "手動設置當前刀具號"

msgid "Change to the selected tool,and auto calibration"
msgstr "更換為所選刀具，並自動校準"

msgid "Reset the Laser power scaling value to 100%"
msgstr "將激光功率縮放值重置為100%"

msgid "Upload&Select"
msgstr "上傳&選擇"

msgid "The tool number must less than 1000!"
msgstr "刀具號必須小於1000！"

msgid "Machine has not been homed,Please home first!"
msgstr "機器還沒有歸零，請先執行歸零操作！"

msgid "The spindle has stopped spinning"
msgstr "主軸已經停止旋轉"

msgid "Confirm to resume playing!"
msgstr "確認恢復加工！"

msgid "Firmware version mismatch! \nPlease use a Controller with version V0.9.11 or earlier \nto upgrade the firmware to V1.0.4."
msgstr "韌體版本不相容！\n請使用V0.9.11及以前版本的Controller將韌體升級至V1.0.4版本。"